白白馬佳田輸波係咪已經唔算新聞

西甲輸華倫西亞無人講？
係咪大家都慣左？

未慣啊屌你老母

no

西甲有人睇㗎咩

起碼有你睇so9先

睇精華 成場都係馬些路斬中， 瘋狂斬， 波都射埋， 世一摩唔知做咩

拖丹做野唔洗你教